我諗咗個方法唔知有冇用

大家一齊全民帶口罩圍狗竇嗌自首
班popo會有咩反應?
但係一定最少要召集到十萬人
咁先可以迫爆狗竇